[失物台]有冇傻仔喺銅鑼灣跌咗airpods？

啱啱喺地下執到
請失主留低tg
我會考你你個airpods叫咩名
請唔好搏懵

銅鑼灣成地都係airpods, 點知你執到係咪我果個

失主有set自己英文名落個airpods度

pish

乜真係咁多人今日唔見airpods咩？

推

雖然我覺得失主未必然會上連登
btw幫你推下

多謝你

有冇人有朋友跌咗airpods呀

Pish

幫pish

幫推

P

啱啱問咗Apple發現唔可以靠佢哋揾失主
過多幾日冇人揾我嘅話我可能考慮交去警局(?)
但唔係幾想留個人資料俾警犬

咪鬼去狗局，冇謂啦

我都覺 可能3個月後又去返我手
之前有幾個朋友唔見airpods都冇報失過
不過如果出極post都冇人認領
放警局都算係最後方法俾返佢

比狗不如自用算啦
你又唔係偷唔係搶唔係拾遺不報
你點知班狗會唔會自己吞咗
你keep住可能一段時間後有人認領返呢
不過衛生呢啲嘢就要再考量下

多謝巴打嘅回覆
我會post唔同channel同埋keep返一排先
真係冇人要先再算
不過我諗啲人唔見咗就好快會買過個新？
到時真係揾到都冇用

樓主好人 幫推

多謝你希望快啲揾到失主

去fbk個啲 區group post 見啲人成日咁做

新一年繼續幫手推

啱啱request咗入谷
admin批咗就可以入去開post
唔該晒你

新年快樂

push

經朋友提點後發現我可能講得唔係清楚
我執到嘅係成個airpods殼連兩粒耳機（如圖）
時間12月31號2點幾 地點銅鑼灣
連過之後發現失主set咗英文名落airpods
如果你哋有朋友airpods係咁嘅就快啲通知佢

可能失主都估唔到世界有好人

多謝你 新年快樂

輕輕一pish
Btw硬件台？

Facebook谷入到未

開錯 應該開手機台？

唔好起我底啦 已post

（輕輕一推

連登有愛